點解咁多人都鐘意藍色，藍色科學上係咪有咩特別？

如題

因為藍色代表。。。。。

關人撚事咩，小學雞

多人你指有幾多先

因為d魚blue,blue,blue,blue咁呼吸

藍色點解係代表男人？明明藍色係男女衣著出現都好高

代表車路士

好似話會令人放鬆平靜

mypenisblue

係，因為大家都多舊魚。blueblueblue⋯⋯

因為連月亮都喜歡藍

因為自古到今人類望到個天 最天然 最常見到
好天氣嘅時候個天就藍 而好天對古時各方面都係好嘅徵兆 (農業 / 航海)
久而久之潛意識會覺得舒服 易接受

因為有紅色 / 粉紅色代表女人

#0000FF

Fun fact:
藍色係大自然最稀有嘅顏色
擁有藍色pigment既生物更係稀有
世界上生物只有一種蝴蝶係會用blue pigment黎做藍色🦋
其他藍色例如bluejay 孔雀
佢地既藍色都利用光同分子結構
令人眼睇到藍色

More:

男廁好稀有所以用藍色？

以為你會講自己個名

我係咪應該講你好風趣幽默？

因為藍色係聖母專用

上面討論緊點解用藍色代表男人
唔明點解稀有=多人中意
而最稀有嘅彩藍色亦唔見得係最受歡迎嘅藍
同埋極多種動物係色盲

Btw最多人中意乜唔係黑白?

真膠？
你明唔明fun fact點解先

女：你鍾意咩色？
樓主：藍色
女：嘩，你憂鬱喎
樓主：係咪抑鬱症呀？
女：........

藍色動物係稀有 但藍色係大自然好常見
天 海 植物都有好多藍色 藍染好早已經發明
其實係人類社會一早已經唔稀有
唔明點解你段片解釋到多人中意藍

有冇數據支持“好多人鍾意藍色“呢種講法先

咁啫係唔明咩叫fun fact
我既留言唔係回應緊樓主 只係個”fun fact”
我亦唔明你講人類社會
又咩稀有=多人鐘意係做咩